如果你係記者 陣間HA記者會會問乜野？

隔離儲緊問題